難忍女友最愛陳冠希 Juno、阿嬌分手1個月

奴嬌戀告終。麥浚龍（Juno）兩年來的短訊及禮物攻勢，淫照風暴後的關愛與支持，至熱戀時的朝夕相對，換來只有「天真」二字，但得不了女友的心。鍾欣桐（阿嬌）上月復出接受《志雲飯局》訪問時，直認最愛陳冠希，傷透了Juno的心，兩人於1個月前正式分手，Juno不但在網誌上借歌吐心聲，又脫掉手上的情侶指環，忍痛揮別這段沒結果的情緣。

鍾欣桐去年經歷淫照事件，人氣下滑，近1年來停工裝備自己。據知早在07年淫照風暴爆發前，阿嬌因拍攝電影《破事兒》與麥浚龍撻着發展地下情，而在阿嬌閉關期間，Juno始終貼身照顧無限量支持，經過風雨同路，他們的感情開始穩固，可惜好景不常，近日傳出二人已於1個月前分手，失戀的Juno更心情欠佳。據知分手導火線，是阿嬌上月初復出前接受無綫節目《志雲飯局》訪問剖白心中情時，坦承最愛陳冠希（Edison），刺中一直沉醉癡戀中的Juno死穴，二人維持了僅年多的戀情因而畫上句號。

Juno於07年被爆以SMS攻勢狂追阿嬌，同年他們合作拍攝電影《破事兒》，扮演一對夫妻，更戲假情真撻着。至去年初娛樂圈爆出藝人淫照事件，Juno一直不離不棄維護女友，事發後不但安排阿嬌遷入他在淺水灣的豪宅避難，每次出席公開活動時，他也一定出言力撐女友，愛得盲目。

男方家人最初的確反對這段「姊弟戀」，但看到Juno癡心一片，其父兄最終尊重Juno，不再棒打鴛鴦，加上阿嬌停工洗底，麥家以為她與其他淫照女主角如張栢芝和陳文媛等一樣，願意淡出幕前，故逐漸接受了她。

沒想到阿嬌所屬的英皇娛樂卻在上月安排她復出銀，事業心重的阿嬌也希望洗底後可以再戰江湖，她在復出前接受《志雲飯局》訪問測試反應及人氣，當中再次被翻淫照舊賬，結果令漸為人淡忘的淫照醜聞再次炒得熱烘烘。

據知為阿嬌復出一事，Juno與阿嬌曾發生不少爭拗，也冷戰過好一陣子，尤其阿嬌一句最愛陳冠希，足以令Juno心灰意冷，其後他雖在傳媒前仍表現大方，力撐阿嬌，但內心卻耿耿於懷，任憑阿嬌多番努力箍煲，但Juno去意已決，一向愛戴情侶戒指晒恩愛的他，近日還脫掉這枚定情信物，以畫清彼此界線。

昨日Juno到新城宣傳新歌，沒有戴情侶戒指的他，換上價值37萬多的卡地亞鑽戒，印證他與阿嬌的感情告終。他表示近日工作忙碌，忙於拍攝彭浩翔執導的驚慄血腥三級片《維多利亞壹號》，又要往日本傾生意，可謂分身乏術。

問Juno現時可有跟阿嬌聯絡時，他說：「最近都好忙，所以呢排少咗聯絡，但間中都有SMS嘅。」可有問到女方工作情況和心情？他說：「我哋基本上乜嘢都會傾，但就好少講公事，佢心情都OK，好努力咁工作囉。」

平日最愛在網誌吐心聲的Juno，本月12日上載了新歌《NeverSaidGoodbye》的歌詞，當中內容有「多麼需要我，將不需要我，然後當感覺浮過，會知感覺，沉過會知結果，誰率先走得匆忙，記不清楚……而分開不必講再見。」似暗示他回復單身後的空虛心情。